唔犯(無差別攻擊市民)既錯 = 真係會贏

唔犯(無差別攻擊市民)既錯 = 真係會贏

警黑合作恐襲令政府道德崩潰，已經超越所有中產，中間派，總商會，任何既得利益者 底線(當然損害到佢地利益) = 抗爭者開始贏緊
林鄭蝕左一章，而keep住蝕呢一章，佢就會讓步

點解佢目前唔讓步
因為仲有一條路可以令佢唔洗讓步

就係
抗爭者犯錯(但要同警黑方一樣，無差別攻擊市民，因為即使警黑傷亡都只係與政治有關)，令林鄭贏返一章，平手= 不用讓步

抗爭者從來唔會主動進攻(攻入立法會係被動，警放水)，亦唔會 無差別攻擊市民，你知我知單眼佬都知。所以27號得2個狀況
1派鬼攻村/燒村成功，(有 無差別攻擊市民 証據)引發各村黑社會出動，並圍剿所有村外既勇武派 = 林鄭不用讓步
2派鬼攻村/燒村失敗，輕則警黑跟勇武村外衝突，重則黑社會倒戈抗警(有 派鬼 証據)，勇武並無造成 無差別攻擊市民 = 林鄭依然蝕章繼而讓步

所以目前得 派鬼 ，先救到林鄭
派鬼入村 四面八方 地面未必捉到 所以需要配合大量無人機 重要前一晚 即係今晚ready

(捉鬼論要因時制宜 唔犯(無差別攻擊市民)既錯 = 真係會贏 )

轉載自 telegram

遊行就遊行啦，又圍呢度圍果度

P牌零post

push

合理 佢地用白衫造成一種視覺衝擊
令人界定咗鄉黑=白衫
相反 示威者=黑衫呢種概念
而其實佢換件衫就可以話自己係示威者
或者煽動示威者，我信前線手足冷靜理性
但都要小心俾人利用齊上齊落一類情誼
727真係要步步為營

正評

啱啊

推

一定有鬼帶頭衝。希望大家小心d

又捉鬼

派鬼? 村民自會守護他們認真時係lv999
他們戰鬥力極強 除非10萬勇武齊攻 但為咩呢?

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

捉鬼

Push